很快，整個花園就只有我們倆了——整個週末我們遇到的人還不到十來個人——隨著天色漸漸暗下來，我們三個人坐在小徑盡頭附近的一塊巖架上。 從芝加哥驅車一天，探索一個完全不同的伊利諾伊州 
 正是在這昏暗的時期，當星星和月亮還在天空中交匯，但太陽宣佈它即將到來的時候，我通過沖浪與外面的世界保持著微弱的聯繫。 《黑暗之後的火花》|徐錦江| 2021年2月6日|Outside Online 
 這裡是特拉華州，總統們和尋找超級碗期間提供廣東點心信息的人的故鄉。 2021年超級碗美食地圖深入挖掘了美國怪異的烹飪底層，Matt Bonesteel, 2021年2月2日，華盛頓郵報 
 在每36分鐘和每100回合的基礎上，蘭德爾比以往任何時候都更能削弱他的隊友。 唯一能讓尼克斯的進攻保持穩定的是朱利葉斯·蘭德爾成為控衛賈裡德·杜賓 
 當研究人員尋找遙遠的行星時，他們通過觀察恆星，並記錄行星從它們前面經過的時間，測量由此產生的亮度暗淡。 這6顆系外行星以某種方式以完美的節奏繞著它們的恆星運行|查理伍德| 2021年1月27日|大眾科學 
 賈斯汀凝視著昏暗的內部，來自幾十個司法管轄區的300多輛警察摩托車隆隆駛過。 成千上萬的警察強忍淚水，紀念倒下的拉莫斯警官邁克爾·戴利2014年12月28日每日野獸 
 根本的錯誤不在於他周圍的星星，無論多麼暗淡，而在於他自己。 在拋棄他的高級助手之前，奧巴馬應該照照鏡子|Leslie H. Gelb | 2014年11月2日|DAILY BEAST 
 下面，厚厚的沼澤地和昏暗的燈光創造了一個場景，佈雷曼形容為“約瑟夫·康拉德的領地”。 最初的埃博拉獵人|Abby Haglage | 2014年9月14日|DAILY BEAST 
 在薩普一間泥屋昏暗的後屋裡，82歲的特蕾莎·尼拉布通達(Teresa Nyirabutunda)筆直地坐在床上，旁邊是她的女兒弗朗辛(Francine)。 大屠殺後，盧旺達的寡婦獨自衰老|Nina Strochlic | 2014年8月31日|每日野獸 
 我對這項研究的擔憂並沒有削弱我對該基金本身或其工作的讚賞。 如何判斷一項科學研究完全是胡扯|Russell Saunders | 2014年8月22日|DAILY BEAST 
 她藉著閃爍的爐火打開了信，爐火在爐前的地毯上比11月昏暗的白天的光線還要強烈。 希爾達·萊斯韋，阿諾德·貝內特 
 艾什頓醫生走出教堂，瓦爾在他所在的地方站了一會兒，在昏暗的燈光下上下打量著。 德國埃爾斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 只要他抬起頭來，他隨時都會遇到一雙眼睛——那雙眼睛在夜色中朦朧而又明確地注視著他自己的眼睛。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 空曠的街道和昏暗擁擠的室內封閉的沉悶形成了強烈的對比。 希爾達·萊斯韋，阿諾德·貝內特 
 藉著昏暗的篝火，他們看到了他們認為是敵人睡著了的樣子。 《歐扎克的信使》拜倫·a·鄧恩